Mandy Lieu五年抱四去年再生女 同洗米華永遠係「一家人」

太陽娛樂老闆「洗米華」周焯華與Mandy Lieu的五年婚外情已玩完，外間一直傳聞兩人育有一子兩女，分手後子女跟她定居倫敦，有指Mandy拿了3億分手費，早前更斥資做億元農場女主人，成功引來英國傳媒注意。前日《Evening Standard》刊出她的大篇幅專訪，除了分享她的億萬農場的雄圖生意大計，最爆炸性的是揭露Mandy為已婚億萬大亨洗米華生下4名子女，分別是5歲的大女、4歲的二子、3歲的三女及1歲的孻女，原來她去年再為洗米華誕下孻女，而這段五年抱四的消息，直至現在才曝光。

《蘋果》獨家得到一張孻女的側面相，相中B女頭髮濃密，面珠肥嘟嘟、鼻尖尖，擁有單眼皮，樣子較為似爸爸多一點。據知，Mandy 與洗米華去年已決定分手，惟分手後Mandy才發現又懷孕，而BB於去年10月出世。洗米華和Mandy育有4名子女，連同前妻所生的大仔周柏豪、現任太太陳慧玲（Heidi）所生的兩名女兒周梓童及周羨童，即共有7名子女。

洗米華幫手睇仔女功課

而在接受英媒訪問中，Mandy提到二人雖已分手，不過會為子女聯成一線：「With the children we are always going to be a family — he is the reasoning voice of the family, asking if they have done their homework, whereas I want to know how their sunflower seeds are doing. 」即是兩人育有子女，永遠都是一家人，還指洗米華在家裏會理性發聲，還會關心問仔女的功課。文中又以「millionaire model」來形容她的身份，她分享大女Sarah因想要一頭牛做聖誕禮物，故此她就買下農莊，開始她的億萬農場生意大計。

而在Mandy 的網站中，她在9月曾出過一篇名為「One day everything changed」的帖文，還貼了一張捉住BB的小手相，未知是否跟孻女的牽手合照，文中更提到大女出世，令到她的人生出現重大改變。

Mandy 自從和洗米華分手後，近月在英國動作多多，轉型做才女，為雜誌做專欄作家，分享持續性健康飲食生活，全力博洗底，再斥資2億8千萬在當地漢普郡（Hampshire）購入佔地370多萬平方米的Ewhurst莊園，計劃將莊園打造成生產高品質有機食品的生態農場，網站等。

請香港人做野ok?

咁屌得嘅
不過人哋有錢養 吹咩

繼續繼續唔好停

雞

玩女人黎講都算對佢幾專一

其實佢咁靚條件咁好
點解要做人二奶咁樣衰
幫人生四件
但個老公九成時間唔係自己身邊
真係開心咩

佢係未想學賭王，生仔生到老....

原來周柏豪(pakho)係冼米華個仔 唔怪得啦..

傻豬黎架你 為開心？
見到錢就自然開心啦

三億農場

靠個閪換幾億身家

她分享大女Sarah因想要一頭牛做聖誕禮物，故此她就買下農莊，開始她的億萬農場生意大計。

媽⋯

本英國護照拎唔少分

連登 - 最球最大Mandy Lieu關注組

佢經歷過d咩都無人知
之前同過個陳柏霖一齊
無錢講心咁又點？
最後陳咪同桂綸鎂搞埋一嚿
或者hurt到睇化咗
寧願要錢仲穩陣

不過做第三者，點都係有dd問題架啦唉
呢個世界好複雜

日日無套瘋狂中出咁撚正

豬來架一年生一件。

佢咁靚搵個條件好好既又有錢既男人都唔難啦
點解要屈就自己做人二奶

真係當狗咁屌
生完又屌 生完又屌

佢做到明星算唔算父幹？😳

環保咋

我想屌heidi多啲

兩個咁啱同名

做乜明明準備分手都唔食藥？
定啱啱生完無耐未開始食？
定想分多啲身家？

生仔斷件計錢

5年生4件，姐係次次屌閪都唔戴套

扑野>大肚>生仔>扑野>大肚>生仔

華哥屌閪從來唔駛戴套

有錢到咁點解要戴套

唔帶就愈黎愈多仔女排隊分身家

人肉便器

分咪分 到時都死咗囉
咩都唔知 關佢撚事

分咪分

護家盟 婦女團體 保皇黨去咗邊

想屌

唔多唔少為啖氣
呢種女人好勝心極重
點都要爭贏為止

楊思琦嗰啲就真係開心嘞

你人生一定開心過佢啦
人地好唔開心架得個幾億

分身家個時
人都死左啦

同埋避孕唔係淨係得套
佢唔想生
可以叫條女食藥 打針 結紥
結論係佢想不停生

種大麻😂

洗米華都算對佢好 比幾億佢又成日過去探佢同d仔女 其實諗落都幾爽 有錢洗 仲要唔洗成日對住洗米華可以做自己野 一年可能剩係陪佢一二個月 洗米華仲要係黑社會大佬加靚仔 十足十劉華以前拍個d黑社會大佬片

次次都上到熱門

分手費都三億
之後仲可以搵過個真心愛自己既男人
跟本就世紀大羸家

瘋狂中出

5,4,3,1痴撚線係咪生完就中出無限loop 4次先會咁

億億聲咁攞但老細成日唔喺度都唔開心咩

好mean

女人有錢就開心ga la，佢當d 仔女係搖錢樹姐